重倉蘋果同英偉達，真係最倒霉的事情！

其他井噴足全季，爛果同達哥就橫足一季，半坏水論，真係好幫手，好保到本

點睇amazon?

另一個垃圾

錯過台仔，真係最倒霉的事情！

辣殺Nvda

Amd MSFT

屌佢老母 個倉七成 橫咗成半年

Ching轉唔轉倉？🤔

TEAM 同WORK 如何？